鄭月娥：祝願香港新一年砥礪前行、重新出發

2020年來到尾聲，這一年香港人經歷疫情，經濟大受打擊，不少市民展望明天更好。本報邀請特首和各司局長，分享2021年的新年願望和對市民的祝願，以及新一年工作重點。特首林鄭月娥說：「祝願香港在新一年砥礪前行、重新出發，市民身體健康、生活愉快。」

林鄭月娥：

香港在抗疫初期，仍須面對2019年「修例風波」後的政治和社會挑戰，困難程度可想而知。作為香港特區行政長官，我帶領管治班子和公務員團隊，在抗疫和抗暴工作中從不敢鬆懈。2020年《港區國安法》的實施，為香港由亂到治帶來契機；大家更認識到要讓「一國兩制」行穩致遠，建立更健全的維護國家安全體制和更強的執行能力是刻不容緩。

展望明年，抗疫仍是特區政府首要任務，我們會盡一切努力「外防輸入、內防擴散」，亦會落實好新冠疫苗接種計劃，讓香港走出疫情。

過去一年，中央展示了對特區事務的高度重視和對香港市民的熱切關懷。未來一年，我們會用好中央支持香港的措施和粵港澳大灣區建設的種種機遇，發展經濟，改善民生。

屌你老母啦

全面封關

五大訴求

究竟
流浮山刀手
范冰冰片段
香港再出發
港爆/支爆
樓價跌
邊樣會發生先？

仲五大？訓左幾耐

市民: 祝願新一年香港政府全體膠官重新出殯

死左140人不聞不問

香港人既生活 唔撚關你事

市民既訴求就係 : 「皇天擊殺狗官」

成撚日都中央中央

重新出發去邊？往地獄

希望限聚令解除，鄭月娥結婚有得擺酒

林鄭死咗咪可以重新出發lor

外防輸入?is it a joke?